老婆要生龍鳳胎 姓朱 改咩名好

巴絲有咩意見

朱頸肉 朱柳強

朱玉
朱莉

朱雄 朱蒂

朱妹 朱仔

朱凌凌
朱玲玲

朱龍
朱鳳

朱能，朱茜

朱久 朱西

朱咪咪
朱大腸

朱閪

朱古力
朱雀

陳綠
陳帽

朱兜男
朱兜女

朱零零
朱一一

朱男 朱女

朱玉榮

朱茵 朱芬

我會建議你等小朋友出世後先諗，八字決定佢個名要點變，你依家點問人都無用。

朱苟族
朱者赤

朱胎暗結

朱八戒
朱鏈球菌
朱仔包
朱咁蠢

龍鳳胎啊屌你

朱由檢